行動代號：活在城內盡是生命

活在城內盡是生命
集合民望實在超勁
用毅力凝聚著愛 畜膿都未驚
現實像迷霧伴著奸佞 傷心失意徬徨又再
心不死 一起再打拚

畜生與你 與我 在抗爭火拚
射著毒霧 混淆視聽
黑警你要 控制 無謂再隱瞞
制服褪下去 便發現有中共精兵 (oh~~ I FUCK U!!!)

班黑幫 用盡武力撐黑警
拿著鐵棍個個一致 黨鐵站內極度放蕩
I FUCK 班黑幫 毋忘那日 元朗
警商黑都要查 定能實現願望 FIGHT！

最後一句警鄉黑

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

推

咪撚再膠化成個抗爭啦撚樣，自以為好笑

你現在聚腳在 創意台

係咪創意台都要下下行動post

cls